罷課不如罷股票

雖則我唔係行內人，畀唔到好多資訊。
但見各大院校罷課守疊，不如真係揸春袋。
大家都知港共政權唔會理你幾多人死，亦唔care你有幾多人唔返學，但無咗幾多個0佢哋反而好L緊張
所以不如襯各工會加快籌備緊長罷既時候，玩返經濟春袋戰成效會唔會好啲呢...

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

同時希望股票佬/港交所手足可以畀到啲Hints

721，係被罷股票

港交所其實對股票市場一D影響都無，因為結算方式已經同以前唔同，與其咁不如香港十大證券行反而更加有效用

咁有咩計？？

除咗之前有手足話搞光纖，大家仲有無計可以搞到股市？？